Цель задания:
* В классе Koans.py есть набор юнит-тестов, их можно запускать через правый клик по классу/тесту -> Run 'unittest'
* Изначально все тесты "красные" - не работают.
* Ваша задача внести изменения в тесты, чтобы они стали "зелеными"
* При этом разрешается писать код __только__ вместо символов подчеркивания.